平時食橙 橙皮個貼紙位會唔會都食埋？

平時自己會食埋 但見到朋友話 佢地會meet 左果個位唔食

姐係食品埋橙皮？

幽默大師

你唔食 ?

個精髓喺個貼紙度

每個橙都淨係食左張貼紙就掉

下 乜有人唔食既咩？ 甘甘地好香

買橙都係為左食塊貼紙
如果你咁都唔知 你冇資格食橙

無人食橙？

好好笑咩 ?

榨汁多